（特急）超簡易保護樣貌方法

畫到小丑咁

你試下有三十個一樣的妝，AI都分唔到

化妝師？？？
落妝易唔易？有冇需要落？

落妝易，有落妝水就夠
呢招對鏡頭特別好

衫會甩

未行近已經比班克警打

打小丑？諗太多了